紅旗已斃, 黑旗已升, 歲在己亥, 香港大吉

即係話自己黃巾賊？戇鳩

黃巾賊個賊係漢朝廷改

黃巾輸撚咗 你做唔做輸家？

漢朝都滅亡左呀 咁代表緊啲乜？
唔好撚on9
人地作句口號姐 又走黎屌鳩同路人